Moto z $3000 買唔買得過?

820
4GB RAM
64GB ROM

用緊， 一出就買
手感一流

個相機都唔差

邊度做三千？

3

唔知會唔會有z play

Z Play行好似得幾間細鋪有

iphone SE都有

好吸引

無3.5mm唔屌

因大電買左z play

一出就買左z play
到以家仲係日日sot 10個鐘無難度

用緊z 我屌晒你地班z play用家

長用電mod

長用電 mod ，無投訴，正

我z仲用緊原裝bumper有冇好介紹

個camera mod買唔買得過

晒錢，只係zoom勁d，但對焦勁慢

z play 買大陸版啦

有64 GB
hk 得32gb 好易爆

有得插卡怕乜野